建議政府為每名出殯藍絲贈送林奠紙紮公仔一隻

等林奠可以照顧每名落咗地獄嘅藍絲
一盡母親責任

亦都讓藍絲落到地獄都可以繼續支持林奠媽媽 一親偶像香澤

林奠又係教徒 百無禁忌 應該樂見其成

善心打破0回覆

thx

人格分裂？

回錯

1